終於出pool了，係時候退出連登

好感動

講啲咁嘅April's fool joke自己唔hurt咩？

唔hurt

仲細咩

係

12碎？

差唔多

相信好快返嚟

lm睇你聽日仲繼續出post